[孝子唔易做]有無人試過裝philips heat lamp係浴室當暖燈用？

是咁的

家母年紀開始大，投訴天冷時沖涼好鬼凍

可惜屋企浴室裝浴室寶有點困難

上網搵到philips有隻紅外線嘅燈泡

（有紅燈亦有白燈）

如果我買黎直接換係本身插慳電膽燈泡嘅膠燈座上面有無問題？

有無啲簡單方法可以檢查到夠唔夠電供俾隻燈泡用？

另外有無用過嘅巴絲分享下呢隻philips heat lamp竟然有無用？暖唔暖？

感謝

有冇插蘇位 用抽氣扇果個蘇位 插暖風機

暖風機啦

沖涼凍既原因係d廢老沖凍水涼, 買燈買機都冇用, 你教佢開熱水最實際

Between唔係太大W數一般都冇乜問題, 你拎個平時插開既燈膽去五金鋪同佢講要買暖膽, 佢會識執比你, 咩牌子其實都差唔多

低質廣告

w數太大，一百w個個有機會得
但我都唔建議裝

買浴室寶仲實際啦

你有無睇樓豬講咩

自膠
唔好意思

多謝樓上咁多位巴打意見

兩老都已經學識左開熱水沖涼

但沖涼前中後期停水嘅時候好快就會覺得好凍

尤其沖完抹身著衫個時

如果裝到浴室寶／暖風機我都想搞可惜本身有限制唔係咁可行